突發！！三星集團預計於明年改名

因旗下手機samsung note 7傳出的負面影響，三星集團計劃改變形象，預計於明天初改名，暫定名字為「三星軍火集團」

用回收啲碌柒當手榴彈囉

改名三軍?